377902
9148
Chuột có cái nhìn tinh ranh , quỷ quyệt , không làm điều chúng không tin tưởng , được cho là loài vật có sự chủ động quyết đoán đầy đủ , đúng nghĩa , thông qua việc làm chúng sống chia nhau những cái thi vị của đời , sống không thiếu phân chia theo đàn đông con , là loài chăm chỉ nhất trong các loài , nó còn có thể sống thiếu sự chân thực , khắc họa mạch nối , chúng khó khăn liên tưởng tới sự sống qua thời đại lớn , bị giết hại .
4
402468
2016-02-03 18:01:26
--------------------------
